【拆局】藍絲式無敵文宣：有利嘅，因為自己；冇利嘅，因為敵人

要學識藍絲嘅超強團結同煽情

先聽日嘅情況，再做文宣
如果冇人鬧：咪話自己捉到公安同黑社會，以武制暴成功
如果被人鬧：係鬼搞事先，黑警借勢攻機場，喝記者，抗爭者以武制暴，為以往受傷被捕嘅人討回公道

總之點都唔撚指責同分化
將任何素材變成有利自己

唔係鬼嘅連登仔，即刻一人一post叫人冷靜！不指責！不分化！

藍絲 真係無動搖
抵死 邊個叫你出來 打死佢地就啱

文宣記住用呢個素材！
示威者全部係還手！

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

冇錯

推

錯既永遠係對面！咁先有得打文宣

標題總結得好好

(訓唔著) 齊幫五毛page正視聽